知唔知阮兆祥平時同邊個打beeno？

係洪金寶，因為金寶淥水，不知淥死誰手，wakaka

嗯

10秒都冇就有負皮

負皮：樓主高質

你碌鳩俾人打中就碌嘢先中

思維跳脫，跟唔到

呢個真係太ON9

溫書溫到傻鳩咗

樓主今日低質咗啲喎

Ching好波

天文台又話今日回暖??

樓上成日都Ching好波

關阮兆祥咩事

戇鳩

未聽過佢講淥死誰手？

聽佢講野難頂過你開post 冇睇

在2012年他主持歐洲國家盃時，這些作風為網民所非議。他在旁述時再度以爛Gag：「雙手插落個火鍋度，不知淥（鹿）死誰手。」來形容球賽，被網民在討論區狂插。有網民表示他「自己搞gag自己笑」、「爛gag到爆」。[7]

btw我都難頂 咁我頂你啦

有個脫衣女郎跳脫衣舞

跳脫see圍

開始跳